老蘭醉娃強姦案 陪審團5:2罪名不成立

曾當懲教主任的聯合醫院男護士涉嫌從蘭桂坊帶一名醉娃到九龍塘時鐘酒店強姦，並於犯案期間大叫「我做懲教好大壓力㗎！」。案件今於高院審結，陪審團最終以5比2裁定被告脫罪，被告聞判後大呼口氣然後激動地伏在犯人欄嚎哭，法官指示書記為被告遞上紙巾。法官並批准被告取回訟費的申請。

現年29歲被告蔡仲強曾於2011至15年任職護士，2015年3月轉職懲教署，擔任懲教主任，但同年11月離職，翌月加入聯合醫院當註冊護士至今。控罪指他去年9月10日在九龍塘德雲小築內強姦女子X。當晚他在酒吧認識女事主，二人飲酒跳舞，繼而「攬攬錫錫」，女事主更撫摸他的臀部及陽具，令他性興奮，他形容女事主由酒吧至時鐘酒店的行程間，全程「有酒意，冇醉意」。被告又指性交過程中雙方均開心與享受，事主沒有表示不適或痛楚。

律師勁，冇記錯點出女事主身型肥胖，要走根本easy , 同有cctv證明在老蘭已與洋腸磨pat

恭喜強哥 !
強哥好嘢 !
支持強哥 !

個男事主慘 被人開晒名食肥婆

點解個男人比人影

女人唔出身形相

之後大把慾海肥花送上門

被告聞判後大呼口氣然後激動地伏在犯人欄嚎哭

仆街點解開受害者名唔開個臭西名

罪成起碼6年
仲要背風化罪

冇一個死肥婆係無辜

投成立個兩個一定係死臭雞

肥婆

女上肥婆
世界末日

落clubbing溝肥婆
仲衰過老強

肥婆都照上
睇得出壓力好大

點解唔係報導條肥閪名而係出被告嘅名
應該要報埋條肥閪全名 等全世界防範呢條肥閪

好像145磅

有無得告翻肥婆誹謗？
純求知識

先告先得

即係可以告番條女

開番肥婆全名
保護客受人(被告)呀

呢獲名留青史啦

肥婆都食

條女有幾肥？ 有無圖

嗱 講好喇 唔好post圖呀
連登post肥婆圖 對連登仔心理好大影響㗎

帶佢去九龍塘咪算好囉

條肥婆都搏俾人屌
既然係想俾人屌 而有人屌撚咗佢+屌嗰時條女又唔主動走
咁咪唔算強姦囉

最多告得入個男護士獸交

屌你又一個無中間

飲酒就係得醉同清醒

中間無慢慢變醉既過程既

即係飲一杯就無啦啦訓低無知覺斷片架喇

係咪咁樣？

佢係佢就係一啖即醉

你俾人強姦係咪會掙扎係咪會大叫係咪會走呀
而家你又要係大殺傷力肥婆 男護士又無綁住你
咪話隻抽 做少少掙扎都有得驗傷啦

咪話樓主都講咗律師證明到肥婆無意願走
連肥婆都無提過佢曾經有一刻想走

關律師勁咩事
呢d論點係人都諗到

肥西

咁你句有酒意無醉意質疑梗d咩野？？？？？？？？？

thank you sir唔該同學

所以你又assume咗個肥婆俾人強姦在先囉

你又證明唔到佢被逼性交 佢無表示唔舒服 無走
辯方又證明到佢係想做愛

無論係咪飲醉酒
你醉之前點都有意識掛？你真係飲一啖醉咗就話啫
同你飲酒條友你又無reject又無想走

咁樣做你點挫得入強姦呀？

八達通不設退款

145磅，義士

冇相好難討論

不嬲開房都要抄低架啦
diu d紅字全部都係控方教佢講

睇呢d單方面詞仲講到好似你旁邊見到咁

有酒意無醉意 個意思咪就係講梗 佢飲左酒

但係未到醉酒 醉到 無左清醒認知判斷能力囉

其實你都識答飲到wingwing地 同飲醉斷片有分別啦

大佬你飲到咁上下好興奮 個人開始放鬆

唔代表你完全無曬清楚認知同判斷能力 比人打唔識反抗 唔識搭的士番屋企 唔識攞鎖匙開門加嘛吓話 咁同一個道理 你仲有清醒認知能力 咁你做咩野決定你都要負番個人既責任架啦

你話你完全飲醉比人搞 就話強姦姐

但係講梗有酒意 無醉意 呢個狀態下作為一個女士 你仲有清醒認知 判斷能力 你答應進行性行為 咁就自己負番責全啦

之後屈強姦？？？？邊個男人甘心受屈呀 屌你

挨過左就係一個頂天立地既男子漢

又如何？
你怕俾人強姦又怕證明唔到俾人強姦咪唔好落老蘭唔好落bar囉

而家個制度玩法就係要證明被告犯罪
而唔係被告證明自己無罪

議事論事
法庭+陪審員 5:2咁大比數否決控罪
好大機會就係因為證據不足
就或者肥婆做過嘅嘢令到佢講嘅嘢不可信

無論點都好
我地睇上尼 根本證明唔到肥婆係俾人強姦

紅字無證人只係控方講既故仔

控辯雙方只係同意當時有性交

清晨6點半答的士去酒店
之後話比人姦 姦姦下太攰睡著
之後早上近8時衝出房間搵男友人接佢？

黑人問號？？？

唔洗cap新聞喇 睇到

但我都睇到新聞個肥西摸人賓周
洋腸磨欏柚

又一個仇男女性
你哩啲人肯定又係覺得男人係原罪
就算有一日法律通過女性可以犯強姦最你都只會話係男人鹹濕唔啱女人一定冇錯
btw 疑點利益歸於被告，唔係話盲信被告，但個女人提供唔到佢非自願嘅證據仲要影到拖個男人走好難咁大家好難信服佢非自願

因為陪審團睇到肥婆個樣？

邊個比堂費?

係香港做男人真係折墮

被告算唔算比肥婆人格謀殺

男人邏輯性思考比女人強，係咪應該考慮陪審團唔應該有女人出現

梗係唔得啦
到時女權人士+女人就會出嚟講你歧視㗎喇

到時仲煩
潑婦罵街 多不勝數

btw其實我識到都有女人邏輯思考都幾好
不過一定唔係樓上喺庹嘈個位囉

個肥婆除咗陪訴訟費仲有冇野甩?
宜家d臭西下下攞lkf屈人強姦得啦仲使返工?

咁都冇事，叫咗唔好，香港真怪

嘩

肥閪事主

佢係肥西事主

嘩你真係無改錯名

屌你老母生理上點老強肥婆

望住啲油脂粒扯得起？

冇罪但...

比人賣哂報紙出哂樣
唉...比人指指點點邊個負責

以後告親強姦都直接入男人罪就最啱
因為woman always right

X由於太疲累，最終睡着，至約早上近8時睡醒，衝出房間致電男友人到場接她，同日下午5時報警。

肥臭閪帽完自己條仔仲要告鳩人老強，食晒兩家茶禮。扮無辜？定係想條仔原諒佢信佢無出軌先搞單大龍鳳出來

屌你老母啦死肥閪

男要開名

咁告唔入係咪要開返條女名先

依家男先係受害者喎

將軍 / 兵咋
btw , 肥婆都收到兵

之前炒車班口德撚呢？
快啲出嚟屌法官啦

死肥西為咩？ 錢
屌你老母咁撚仆街想累人一世
呢啲仆街可唔可以告番佢轉頭

冇錯， 識親肥西心地都好差， 呢樣真係唔知點解

連登力量幫手還事主一個公道

條肥婆有冇相

請被告快手入稟告條肥閪誹謗/ 偽造事實意圖令他人心靈受創或獲得同情/ 蓄意毀壞他人聲譽令其形象受損 etc
咩罪名都要告
主要係追討返被佢屈一屈開哂名嘅後果
今次比佢屈過老強
以後點返工對病人同家屬？
點對身邊同事朋友親戚鄰居 or whoever？
心理壓力各方面咁大影響
咁就要賠償埋精神損失同收入損失

最重要係話比啲女人聽
出嚟行唔係事後覺得蝕章就可以恃住自己係女人老屈人哋
On99屌你老母
口講男女平等咪撚歧視女人
但時不時就喺各種事情上默認或享受女人係弱勢嘅優勢
跟本就係要公就我贏字就你輸
撻一句「喂係咪男人嚟㗎/ 我女人嚟㗎咋/ 女人都恰」出嚟辣撚滾我靈魂深處嘅怒火
明明你自己比人影到哂點樣發情姣仔
又點樣冇喺合理情況下拒絕同個男人去爆房
Happy 完自己咁撚柒都有仔肯屌你塊 gap 喇就嗱嗱臨屈鳩人污辱你
cheap 雞

巴打好激動
不過有道理

收嗲喇臭貨 係咪無得再屈人強姦賺錢好唔開心呀？

道德淪亡

又咪勞資糾紛

肥婆都屌

你一定無睇新聞
事發，判詞都有分幾次上新聞

恐龍先咁飢渴，又食又拎
唔知足

點解被告會痛哭?
唔係因為無罪釋放呀

可能個被告當期時都貓貓地，起身先發覺食咗件豬西

其實有幾肥先？
連登仔標準，少肥=瘦底大波

係全世界都知佢食左件肥婆
以後仲可以去邊度威

真係勸咁多位巴打唔好亂咁飲醉酒, 真係會賴野架

男女平等

所以出面晚人教得好啱
食女爆房記得拖住條女去開房
最好係cctv面前攬攬錫錫先

今次既經驗話比大家知 要條路係cctv下摸你條J

咁樣就萬無一失 唔怕比臭閪屈

臭雞交易不果就告鳩人

受乜撚野害

揚晒, 復工d 下屬送美極俾佢

正義長存！！！！